[PS4]FIFA18 pro club D10球會招多個位置新手

我地呢個球會係由一班真新手組成
志在大家一齊玩 一齊升班 一齊成長
現誠意邀請都係新手既你加入
呢度講既新手係真係踢緊D10 甚至只係玩左冇耐果啲 因為我地幾個成員都係d10仔黎
當然你係老手高手神手唔介意俾我地雷獲金，黎幫我地上堂既亦絕對歡迎

當然基本技術要有 起碼清楚手制上面個幾粒制幾時用

球隊主要踢433進攻/4231

空缺:
後防:左閘 右閘 中堅*2
中場:左中場 右中場 (防中亦接受)
前場:左翼 右翼

歡迎留低個PS id慢慢傾

補充番開波時間
每晚十點到十二點
有事忙既時候會晏啲

lm 右前右翼 有機會

不妨留低個ps id?

加油

add我tg慢慢傾
人地叫我fifa謝老四
tg id: CLSON9

多謝
依家目標係打上d9

樓上兩位介唔介意留低個psn id
小弟部機忽忽地用唔到tg

冇問題

psn sing2505 pt玩下ok?

踢咩位 pt中場未必俾到位

前鋒，中場 無位就算了

中場應該有左中
前鋒左右翼

岩岩搞掂左tg了
歡迎留低埋tg

加油 人人都曾經做過新手
不過fifa好易上手姐
但打pro club最緊要有senses同唔獨食 識幾時交波俾走緊位嘅隊友

利申上季d1攞過幾次title 今季少玩咗 各位加油

PSN: o0_0rz_

新仔想打 RW 請問有位嗎

右翼已有人
不過唔常上 同埋有時轉陣都有位俾你

thank you
我同啲隊友都努力緊

多謝
不過我左右都 Ok 既
但都唔係成日上
岩晒
互補

聽晚上線俾我邀你入club 再一齊打

St lm rm cam 都得 psn:muthafuka603 加我

聽晚add

ST/CAM 可以PT陪你地玩下..

可以PT玩下
咩玩都打得下

ADDED?

主打LB

依家add tg
岩岩有啲忙

有冇得pt玩 唔開咪
Tg:sadsad6863

因為開夜 通常凌晨出動
閒日既晏就間唔時都出動

打 左右翼加 cam 都得

凌晨未必開隊 番工番學

岩岩開機加左巴打, 聽晚應該可以出動

你地都唔入既

感謝大家咁踴躍
無奈實在太夜啦
特別係jemy巴打 唔係有心唔受你
小弟倉頡好差 PS4好難打字
諗住講岩岩太晚 朋友催我玩多一場就散band
所以同佢地玩埋呢場佢
聽晚約定你同其他巴打

踢左中場 新手一名

我尋晚打得差 成日輸tackle, hold唔到ball

唔緊要
大家都係成長階段 我都成日傳錯
最緊要每次失敗中學到野同改善
有班齊齊升

D?

有冇巴打我add漏左 出黎提提我
琴晚一次過add太多人可能有錯

Tg:sadsad6863

俾個心理準備你地 未必有你地想踢既位置踢
前場實在太多人

小弟可以打 LB / RB 大家一齊玩下

冇人上

今晚玩唔玩

樓主未加我阿

岩岩邊個踢RDM 好好波 叫ha定hi 防得好勁

同我比真係高下立見
偷下師先

節奏太快 要打慢少少 可以傳多d波返後組織 高division既球隊 單人傳波數字通常20-30次 另外大上大落既話 條bar好快會用哂 後防電腦ai既波 盡量防中/cb call 因為電腦比遠既低波好弱雞 會比人截到 同埋多d轉邊 轉邊可以猜鬆勁多 聽晚再玩

再一次感謝各位巴打熱烈參與
無奈太多人爭前場啦 十一點上果啲巴打真係好對唔住 前場已經冇位勒
得番後防
如果有心玩既話可以考慮下早啲上線

btw得番後防咋 前場冇位啦

PT 要唔要？
除左中堅同GK 其他位都踢到

左右中場 翼都得

每晚十點

今日冇人玩? 得一個人上

PT ok? 打開LW CAM
PSN: poiuymio